連登勇武成功了

成功令到全香港都覺得亂，成功令到市民都恐懼了，我好肯定聽日港鐵唔會開進一步令聽日遊行聚到人，另外呢兩日嘅混亂一定會令到一大班和理非唔敢出黎，再加上連登已經完全被5毛政府打手攻冚，成功令連登形成一言堂，令連登仔/其他人上黎只會見到連登全部鼓吹暴力同爆鋪嘅文章言論，令大家相信所有破壞都係連登仔策劃同執行。我什至相信連登已經俾政府or支那收購左，令到一下子大量五毛acc湧現另外，相信示威者前線已經混入左大量警犬黑社會帶頭破壞商鋪，而且已經經營左好一段時間，同前線示威者足夠熟，使政府感覺到時機成熟推出蒙面法挑起示威者暴亂嘅最有力畫面。我警告，如果再唔停止最前面果班人，運動一個星期內玩完，什至過唔到今個星期日

可能我篇文打得有啲亂，打得唔好，你可能當我係尻up，但我請大家真係細心啲諗下

活係平衡時空？200萬人上街 港共有理你？

push1

push2

push3

push4

push5

push6

push7

push8

push9

push10

完？

但裝修帶黎負面影響
政府都係唔理訴求

認住果班五毛，佢地唔會講道理，一味只會話和平冇，呢幾日爆鋪效果有幾好

技術上根本冇辦法分辨一個連登仔到底係唔係鬼，冇辦法

你有咩suggestions?

我夠膽講，民意冇改變！
因為有林鄭同黑警助攻！

只要破壞集中返黨鐵，撐警害市民既美心集團，福建幫，政府部門，建制派辦公室，市民係包容！

你可以睇到，根本冇正常討論，五毛經過左3個月甩左p,黑警黑社會都喺呢段時間混入左前線，再加上前段時間黑警臥底身份曝光，令人相信卧底會喺前線現身捉人，令示威威者前絈相信身邊已經冇鬼

劇本一早已經寫好，喺10月1日正式action

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全